梁 詠 琪 現 身 童 裝 店 幫 楊 采 妮 挑 選 童 裝

楊采妮（Charlie）今日幫好姊妹梁詠琪（GiGi）老公Sergio，免費宣傳童裝店，Charlie表示跟GiGi夫婦不講錢，認真唔話得。活動結束後，Charlie在店內選購童裝，相信是挑選給她的14個月大的孖仔，昨晚才舉行完演唱會的GiGi，突然在店內現身，並與老公一齊幫眼，替Charlie揀童裝，期間GiGi不時給予Charile意見，傾得好開心呢！